[西倫敦希斯路] 阿仙奴 對 車路士

林柏特我屌你老母 343出艾馬臣又無ca

無朗狗 柏度 CA 豬腦

一月睇黎即清 豬sir 柏度 朗狗

冇翼衛就咪撚打343啦
又要睇兩閘d嘔血傳中

見到個陣都唔撚開胃

CA傷
林伯可以點？

一定要343？

遞紙俾自己同Jody Morris落去踢

對強隊玩343 好過433

你睇下錫菲聯3中堅完封阿仙奴贏1:0

又要安狗carry

安梅開二度🤙

又係azp 艾馬臣 先讓兩件

On9 陣

343無傳奇射手阿朗素 個陣根本唔完整

3中堅左艾右艾屌你老母

錫菲聯好撚勁架 排第8

黑白是良知 紅藍是打吡

傷到後備陣容咁弱

CA後備都冇
傷左？定急事請假

大陸狗繼續無得睇

撚狗見唔對路20分鐘好禁制叫個新仔出黎鳩斬

James 傷左？
有得睇電欺倒戈剷草

屌定先
垃圾azp點撚出波㗎

達仔三分已袋

ca sub 都無？

撚狗想點

希望雷斯10分鐘傷出收咧

咁同幫手拆彈無分別

錫菲聯同車防守差幾撚遠

護旗手今場連個sub位都比埋odoi同新仔
唔使問實係英撚黎

。

收得皮 又幫人起機

兩隻唔識出波既翼衛

係咩撚都冇既翼衛

撚狗又死用英撚

輸埋比阿 跟排名應該都要輸埋比白禮頓同般尼

成班友連人傷咗都唔知就屌
希望你地百屌成材 今晚贏波

何輝

又三中堅 屌

西波

azp

驚閪咩
倫敦雙柒

高

留名睇又幫阿妓起機

猜乜鳩

唯一開心係有何輝

So馬真係愈睇愈廢

Happy真係on9

呢場係睇下兩邊中堅邊邊爆先

2隻猩猩又互傳

未重傷前好勁，對佢有期望

過到半場未

最勁咪打防中打獌果場 之後都係廢

幾多年前呀大佬

13年前

艾馬臣

有無link

比個新仔撚

好多爆炸頭

艾馬狗幾時再傷

屌你雷狗

兩隻電欺

2翼衞咁柒廢 打乜三中堅

醒醒定定同我打7杜癗撕

雷狗好撚柒想剷草wo

倒掛

E33
搵人打斷佢隻腳!

一開波就猩猩互傳變得皮

仲未過到半場 笑死

左邊明明踢多個都可以係咁俾人爆

毒毒

毒毒短傳都炒

傳波都傳唔到

又長傳出界

又係咁
猩猩互傳>大腳轉邊>出界

On99 成日係後場互傳 一比人迫就大腳斬上去 比番個控球權 人地

兩隊睇黎想鬥廢

想問下奧燒對boot係咪有特別意思？似係好舊嘅款

好多foul

車仔有無機炒對家

有阿 比對面大炒

有

車區十二傳說 雷斯罰球

有預感雷狗今日入波

冇牙石同佐仔根本好難運粒波上去

唔係啩呢隻奶共狗, 乜都政治正確, 講親香港都要加中國兩字入去, 仲要係NOW講波都要咁

輕鬆接實

Luiz準備鏟草

買左 半場 和波 ，
波膽車1，2，3，阿仙奴0

雷蛇

仲有電欺打中場

太多死球 好快輸

咁佢講波係幾好嘅
但奶共就不了

條含家鏟 勁想入波

華錫勤力

乞兒頭咁勇 分分鐘輸12碼

安仔差d

蘇馬都已經25 真心快撚d 躝

差啲12m

屌原來有牙石

戒賭啦

差少少

安有啲諗法

安勁撚到

晚狗開波比安囝射好過啦 之前都係咁入Daddy

Mount射得麻麻

車王安囝

仆街 平時最快既俄文link都慢3分鐘

點解唔調返轉
安射唔會好啲咩

收皮

仆街

性感

含得啦

屌你老母

Now啲譯音硬係on99

真係西波

佢呢下應該用嚟fake以為安斬入去

好條撚

Amazon望波定望人

廢撚到on9

艾狗

真係好廢

E22 mark咩

又係艾馬狗

艾馬臣發夢

短手狗

有冇人有link
d line謝拉特黎

同一間餐廳老闆對決

屌 睇波做乜鳩

艾馬狗快啲躝, 4後同3後都踢唔掂

艾字頭都係垃圾

有名你叫中国香港輝

咁都怪到keeper

byebye

咁都怪 用屎眼睇？

咩Link ?

Emerson食屎啦

起機了

出牙朗啦
出親個垃圾艾馬臣都輸波

垃圾車 唉

艾馬臣幾時死

撚狗咁輸法捱唔到買人已經要執包袱

又幫手起機

又幫人起機

入波 阿仙奴

劇本啦

葉劉

今年真係垃圾到

又唔mark人

唉屌你老母 後場傳撚夠未阿仆街

Tomori又頂輸 艾馬臣眼望望 性感後防很多人屌

有預感雷蛇會再鏟草

傷咗喎

咩樣都可以走甩
艾馬狗係好野

Chelsea have yet to earn a single point from a losing position in the Premier League this season. This is their 20th game of the season. Something needs to change at the Emirates. #CFC #ARSCHE

波都猜唔好

不嬲垃圾

係咁輸角都知道遲早輸

落後=訓得

炒啦仆街

求link

後防真係榜尾級

訓得

屌你老母
成隊喺度踢乜春
冇一腳好波

濟富濟貧時間又到

未試過反cup 可以熄機

開季有幾場迴光返照

希望456啦

唔好揀sky sports link

杜莫尼搞笑？

真

而加真係唔洗深夜可以閪波

車今季無試過反cup,可以熄機
睇 狼隊好過

條後防廢到

阿排12 白禮頓13 般尼 14
之後都輸過

可唔可以炒40-0
炒左撚仔佢

成隊都榜尾啦
波都猜唔到

已完
今季未反CUP過

過幾日再打白禮頓

係咁斬上前做乜？

無朗狗+兩艾都玩3中堅

又做私家雞

幾個高佬後插上
頂撚死你

爭啲整多粒

Kante

準備456

簡迪

Emerson慢撚到

踢緊乜鳩

無埋CA真係連似樣攻勢都唔會做到
真係訓得

講真 唔係其他隊一齊柒真係頭半版都未必有
同未開季估差不多

對面集中打爆你一邊

條後防廢到 無簡迪收左工

閪到想熄機

明明季初都冇出CA都似樣

譚狗根本就攰
一月27m Timo Werner係100%既波

咪撚再出3中堅啦屌

上場睇修頓睇到谷鳩氣，今場又黎唔洗睇

根本左右兩邊都可以打爆

呢個月真係英冠級數

出乜撚三中堅未柒夠咩

左邊不設防

無眼睇，呢隊西波

屌你老母 艾馬臣

艾馬臣要死啦

條左路任人爆

好撚西

條後防跟波走

後防啲波都傳唔到向前
兜口兜面傳俾人
不如直接踢出界啦

其實簡迪傷好出返黎反而好似對隊波仲有啲雞肋

將兩閘嘅弱點放大
iq150你識條春咩

條後防性感到

點解我哋場場都攻唔入去

畀對面個wilson爆撚咗幾多次

俾個後生仔明爆

打 433啦屌

反勝到既話我用電鋸割包皮呀

後面鬼識猜咩 轉邊都唔識

條後防執7左佢啦

nelson

佢而家連踢 343 都冇咗以前果種覆蓋
頭先佢拎波都傳咗俾人

3個中堅唔撚識向前傳

波都攞唔到

放手我地戰術大師下半場就會轉陣
之後再輸一粒

屌你老母林狗真係不知所謂

901

林狗肯躝未？

On99季初433打得順 依家又無啦啦523
三條柒頭又唔係穩 仲要蘇馬係中間

推azp打左閘
毒撚打右閘
中場出番佐加高可以仲好

呢隊閪波唔識反cup

完全波都控唔到

on99

真 中間知知要好波又未撚到佢

真心覺得會輸多球

上半場唔輸多粒都偷笑啦

阿迪達第二場踼到巴塞2.0 ..跟幾年哥狗偷哂師

撚狗同艾馬狗死全家

最抵死喺中前場都冇人識控波，傳波咁

反勝到既話我用胡椒水洗J呀

反cup到我跳樓死

唔係對熱狗果場負6 根本12月就全敗

劇本 343 輸一粒-》換人+轉433 輸多粒

林伯我屌撚柒你咩

安躝啦

咁樂觀呀

三個中堅加雙閘都唔識用波 守死中場兩件就輕鬆搞掂

唉 最後一場 唔買後防下半季唔撚睇
修仔紐記都好睇過你

簡單一腳波都傳唔到

艾馬臣仲有幾多人撐

When going 1-0 down
Played 6
Won 0
Drawn 0
Lost 6

林狗快撚d死，上場踢到咁撚柒仲夠膽原陣再出
343果場係安仔救你咋傻閪，以為自己戰術大師

下個轉會再有二三線垃圾轉入黎既話，西女人都要死全家

撚狗幾撚時死
除左熱狗
場場3後都輸哂
都死攬343
Eq150下話

呢個真

撚狗輸波買人

都唔撚明點解幾個教練都唔撚肯放返毒毒去cdm
明明話左俾你知係創造力0

咁就完左

其實計埋中場都係得華石識用波

Hea 到仆街，唔講仲以為佢無收錢做義工

玩撚完

唔係點中場轉陣做戰術大師

343真係唔岩佢

咁睇得起車條後防抵你輸啦屌

龍格堡

最岩佢嘅位就係躝

沙狗

英超葉劉

中場又做唔到波 兩隻翼衛又無料 就係9斬比咸控比兩翼

機會嚟啦

阿迪達勁十幾班

比ozil ht除衫慶祝算

踢三中堅但後防鳩清係咩玩法

出艾瑪臣同送分有咩分別

對住車仔條廢鳩後防，阿記都打到行雲流水咁

長傳夠未呀痴撚線
又係咁

emerson眼神防守 我屌你老母

Tmr去左好心happy就補啦戇鳩
仲屌人

你老母後防斬撚完出界未呀

富又劫唔倒，又係咁濟貧，真係屌你老母

又要幫人起機

同中場無link 不過中場都控唔住個波點踢

屌你老母 條撚樣艾馬臣真係無腳好波

我屌你老母呀
搵Zouma打中間
IQ -150就有你份

走場算啦
踢咩呀

林伯完全唔識針對對手去排陣，一定輸9硬！

冇人揀
Ca alonso james後備都冇

唔知學邊鳩個
同焦土干地一鳩樣
痴閪線

幾場都係咁撚樣

屌你老母
傳又傳唔到
斬又斬到出晒界
想點撚樣呀

其實撚伯係咪覺得三中堅一定穩過4後防

nba咁
屌你見個波停仲多過郁

踢緊乜啊垃圾車
不如自動認輸送三分啦

對面一爆速尾機個後防就穿

5個後衛都可以次次禁區有一個無人mark

仆街 要鳩斬兩邊 都唔撚練

黑鬼中堅真on9

車仔到底比起上季廢左幾多

冇腳好波

又斬失
打中堅就咪鳩斬啦 廢柴

玩斬波又唔出佐真

簡迪連波都傳失幾次 靠華石一個點控中場

Mount無速度又要放左翼

斬到比兩個翼衛咪又係咩都做唔到
比返後面

打109啦屌
橫掂前面打幾多個都唔會有人控到波㗎啦屌佢老母

最慘係啲大斬冇腳送到前（比人頂走、過界），反擊唔到

成隊波無人識向前傳

好明顯要換人啦下話

其實同上季差唔多廢
上季都係靠世三一個救全家

即刻轉番433啦
而家半場之前肯定輸多2、3粒
完全冇form

仲衰撚過主場果幾場柒撚到半場都未過到

屌你老母艾馬神又喺你

轉完都係輸
其實冇分別

出新仔啦屌

睇怕以後冇佐冇美隊都唔使睇

Emerson淨係識傳後
斷腳啦

E33 jm9

佐仔

我係到睇緊d咩

屌你老母
睇唔睇撚到呀
全部轉撚晒出界呀 仆街

干地教埋你都唔撚識用

好撚鳩

出左仔？

又斬出界

成日想比都CUP

上季有前四歐霸，今季冇

斬撚夠未 魯迪加
屌你老母死黑鬼

d長傳成功率0

出齊簡佐高 條中場贏晒啦

搵毒攻入禁區想點
係咪干爹鳩up kante可以踢攻中你又信

我屌你老母 次次轉邊都轉出界

平時訓練 其實練咩9

重點343 唔經中場但翼衛都係廢

不停斷

低能

超人做乜廢左咁撚多

起碼話俾在場班友知領隊超唔滿意你班友既表現啦

痴撚線

好快打少個 咁樣樣

屌你老母安

要有改變先做到戰術大師

咁都黃

Cls 啲人傳波質素會唔會太差

契仔足球🤪

1分鐘2張黃牌

撚狗頂唔順 要轉陣

有冇人覺得打落好似舊年6：0果場咁絕望

今場456無走雞

無阿朗我寧願踢返4後

唔滿意下場咪照出
45分鐘換人撚仔今季做左樂多次
冇次反cup

人地條邊生到

又讓4了

有冇30%控球

掂下都黃

Iq150

斬撚夠未

又出多次界

阿朗又做乜撚後備都冇

又傳撚左出界呀
屌你老母林伯特
即刻換人 屌

On9

放個波比你 打反擊 係人都識踢啦垃圾轟

傷

艾馬臣 0突破 一傳比佢 即後傳

睇到笑

E33就係識回後 azp就算啦 打咩343

垃圾越猜越後

唔撚睇on99

人地都唔鳩理你 你玩兩玩一定自己傳失
衰過街場

今場點打都輸
睇下正選後備咩野人

完全冇攻擊力

傷咗啊盲毛
可唔可以追下po先問呢啲垃圾問題

會唔會happy out
Jor in

又鳩斬

見到樓主個名以為係阿區

安幾時死呀

多黃到

又黃

屌你老母從來未睇過咁閪既波

干2焦土都係排閪陣假9

Sorry ball 衰極係對家半場猜

依家衰撚到3個中堅互傳之後射落海

一犯規即黃

死胡同
中堅唔識用波，次次斬都出哂界
兩閘咁啱拎到波，一係回傳一係傳中唔到
前鋒零供應 打毛咩

azp翼衛3年前都話比你聽唔得
撚仔死都要用
用咁多場閪咁多場
仲要加多隻艾馬臣

黃撚晒
屌你老母點教防守

今場真係好過份
簡單傳波都做唔到
CLS

呢隊車排到第四，已經係奇蹟，傳波控波都冇樣掂

屌，學摩狗唔夠踢就mma

蘇馬tomori on99

咪又係要換 出黎把撚咩

俾人撚到

除咗回傳仲識做咩

換e33

又食

踢到mma咁 屌

早啲出美隊啦柒頭

華石 j5終於同場

Bye emerson

安廢到

33分鐘換E33

黑咩面呀 踢到咁撚樣

30分鐘換人艾馬臣走啦

emerson可以賣走得 仲廢過阿朗

當機立斷換走件垃圾

斬到完場

想喊咁撚樣 怪得邊個 完全唔知踢緊咩柒

林狗我屌你老母仲攬3頭地鼠

Emerson 閪極都叫隻閘

你推tomori踢rb aZp 踢左閘咪一樣係自殺

屌你老母痴撚線

斬撚死人咩iq150

rudiger勁係邊？

tmr右閘

斬去邊

躝啦 逼走我朗

Enough is enough Emerson

即刻變返433

閪撚到要三十幾分鐘換人

343唔得就一早咪撚用啦上場柒完仲唔知死

用番正常陣好似好少少

睇到人

魯迪加幾時死

Tmr閘？

安捱大力左

早就要啦 艾馬臣鳩撚到

落底都推甩腳

睇到個後備陣容真心想笑出黎

見到迪加愈踢愈柒
覺得買ake都會zouma化

Tmr打閘啲出波可能仲勁撚過azp

Emerson今場真係差得過份喎
不過認真成條後防都廢點換都死

OFFICIAL: Borussia Dortmund have confirmed the signing of Erling Braut Håland, signing a contract until 2024.

前一場贏熱狗你唔講

kante

有冇12

簡迪 蘇馬死左佢算

屌你古恩度斯真係on99

sancho plz come

咁早換E33俾高層知要重注chillwell了

轉埋防守教練 調a高上黎

撚狗見343打熱咁撚勁就死攬

蘇馬正爛坦

咁都冇

出Tomori + AZP 打左右閘
自斷閘位傳中能力

林狗真係痴撚線

阿記反擊反到 好彩佢自己撻

tomori 果下

拉哂手都無

邊個話簡無用

後防踢乜鳩

打返3個中場正式幾多 iq150

好過343少少架啦

車幾時拎過12

簡迪 !

曼聯果個？

好似好咗好多

係

係我 sor
但我意思係出返黎用佢進攻好on9

安躝未

哇，點解劇情會咁，傳都冇傳過多仔

從來都冇同車傳過，所以唔會期望佢會上車
不過啲最後可能又會係啲未撚傳過嘅dllm

如果陣間兩黃一紅 咩陣都GG

點會呀
一直傳得最行係多仔同rb

即係豬蛇唔過多 山曹唔會黎

其實冇計
最有攻擊力既RJ同朗傷晒
唔通用安打閘？

睇zouma睇到想死

happy仔有時間抱頭 都唔即時返去防守
90後

斬10球9球都斬失

一早gg左

簡迪逗後咪幾好

佢要躝 場上面有幾多個要仆街死？

我覺得比天神夾Rudiger一定好過蘇狗

車total幾多張rc

艾巴咸條柒頭都係未撚夠班

點解要換Emerson?

轉一轉嗰陣爭咁遠

無啦啦傷鬼晒

手足留意到你今場反安反到傻左

對家咪又係替工閘
賴咩呀

原來我打錯icon只係想打驚訝

咪又係炸彈

一早話左韋利安係唔讚得

艾巴咸條廢柴幾時先識入波

風火輪
今場eason廢又吹返牙朗勁

一定好過蘇狗

專登咁擺 等佢可以出lampxxx

多得撚狗排咁既西陣，係人都燥

其實最近覺得迪加都zouma化緊

見唒頂啦

廢咪換，幾多下俾人打穿佢嗰邊

CA後備都無 mount應該換odoi

蘇馬 d 犯規亂咁黎 on99

林孟達點會換

贏熱：三中堅真係正林伯150

今場：仲用三中堅真係on99林伯150

咪針安
成隊都柒

袋狗重衰啦

E33 廢極都係隻閘 你老味 tmr +azp 點撚樣出波

換袋狗仲衰

唔撚係掛
Odoi仲撚廢

有奧燒 蝗係咪冇得睇今場？

阿仙奴廢撚到 咁樣先入得一粒

換佐出黎 逗住班撚屌

無佐 班撚屌波都控唔到

E33 淨係識後傳 無柒用

贏果場印象中已經有唔少ching唔係j隊波
最多迷下安
大家都話係熱唔知踢緊咩

有冇睇波
廢到咁都唔換？

呢個真
利申反安

安囝挑到就發達

一陣又要比杜癗撕串9 Nice weather

Abarham都係弱隊屠夫
未見過佢打強隊入波

講波佬睇好佐仔

簡狗d甩波再recovery好癲

兩閘咁撚樣 根本組織唔到

雷sir報恩ok？

一早打3中場咪好 iq150

無搶點無二傳廢到笑

哇屌你雷斯睇黎好能憎車喎

你老母臭閪tmr 出波仲不知所謂過azp

又出界

mount隱形

tomori 斬波解圍

25狗

安回防算唔錯啦

Dllm得佐識出傳

再唔買人 真係含撚

雷斯同小毒毒有仇

睇到好絕望

睇堆力架斬波真係笑死

大衛雷斯連前隊友都唔放過

會鏟草多過報恩

d斬波癲撚完未

阿咸都開始屌痴撚線

出一腳正常既波都出唔到

電欺同簡迪反咗面？

呢幾場D LONG PASS勁撚到

唔比錢食野

死仆街雷狗 隻腳完全唔收

25黎

傳中=幫人解圍

屌 美隊喺咪傷咗？

食飯唔比錢

tmr真係好撚廢

錢銀野

毒毒食太多霸王餐

食霸王餐

小毒毒掃好多波

岩岩番到
撚sir又玩乜9

雷狗不嬲偽君子黎

tomori同zouma一睇就知基本功廢
中游料都唔知有冇

食野唔俾錢

Abraham睇左佢幾場都唔知佢做緊咩

Pulisic has a hamstring injury after Southampton.

長傳成功率=0%

haaland去咗多蒙特
sancho去...

英冠料

艾馬狗下星期可以88

笑到仆街

咩出波黎

被受傷

迪加d斬波

玩撚猿

返曼城

換bat入黎你更加絕望

去撚狗面前鏟ok

上半場傳中保持紀錄

阿迪達咁好人控個波俾azp嘅

柏度係咪都傷埋？

1月唔買人真係玩撚完

點都唔黎你呢隊閪波啦

一定要啦
落足佢面

廢撚到
林8負全責

艾狗d傳中

CA傷左咩
超人傷完無啦啦變3中堅
贏左熱狗之後兩場都無氣息死氣沉沉

唔岩用

球迷都閪過人

安狗我屌你老母

踢車兩閘係唔使識出波

隊隊都踢到巴塞皇馬咁款

人換黎換去都係得呢堆架喇 撚仔又死都唔肯整套戰術出豬腦果啲 今場多左長傳 不過質素就

歐聯果場之後
成日見佢好似未傷好啦

有咩問題

睇艾狗d 傳中 拍得住睇隔離49000 果個連加特咁

今場係咪全季最垃圾

佢係車迷，會包容車

其實阿都打得好柒

呢球出得幾好 無人接應

右腳踢左閘呢啲傻閪野真係得摩狗呢條人間廢物先諗得出

點知撚狗照跟

佢都係我同鄉喎

感覺到安今場救世

換完佐好咗好多屌你老母頭30分鐘真係羞家

好左好撚多

奧巴好撚勤力係咁回防

一腳似樣嘅攻門都冇，你老味

D人傷哂 正選個班又踢到冇哂氣

對曼城個場都好垃圾

真
我係車迷 我都會想踢車

4:0先係
任人宰割

屌 冇一下長傳到都仲繼續做

埋門都無踢條撚
斬球波都妹十幾下
仲要斬舊屎出黎

想安做救世主

多謝撚狗囉

tmr overlap仲好過azp
你話azp幾可悲

安好波

500$凍過水 比返馬會

有佐係度啲傳波先叫正常啲

上場差好多

要出巴克利

佢識撚戰術咩，343翼衛係成個陣精髓，佢夠膽死拎住azp同艾馬狗踢343，完全係痴撚線

隊長都係咁話 要爭前四 兩閘一定要換

下次all in車 對家

你留意下Azp啲波成日想去又唔去 50/50，刹車咁

都未到下半季

仲有攻中變防中呢招夠哂耍家
撚狗幾時調mm落去中圈後面彈彈波

閪到

on9你話佢出波差都話 azp overlap根本無問題

不如正面d諗下撚仔今季有咩代表作

4：0係黑仔，今場肉緊d既進攻都冇

今次撚伯算醒，未夠半場即刻換

D波完全唔敢博
一味係到橫傳

打曼城都叫有d攻勢入波先
今場垃圾到痴線

算有得救

干sir真係好撚勁
3中堅依d鳩陣都拎到英超

屌你老母安狗

換完咪又係咁上下

艾馬真係柒到仆街 快d買閘啦屌

對閘廢
對翼又廢
長期打少4個咁

場場都做戰術大師嫁啦

willian斷腳啦

唔係話抄就抄到架iq150

今場頭號戰犯一定係撚狗，排陣戰術亂尻咁黎

安真係廢撚過狗

3中堅陣干2已經俾人睇通晒啦

this season is over
azp emerson tmr zouma 必清

屌你老母兩隻nigga當自己派路咩

識唔識俾長傳
識唔識斬波
D波都去唔到中間 Mount Abraham踢毛毛咩

哂撚左半個鐘 仲輸緊

343 出ca 先得

4:0個後防穿曬
一個直線就有單刀
好似玩緊簡單難度既fifa咁

傳中慘不忍睹 azp 可以輪休啦

呢排車仔真係踢閪波
龍虎切幾時出得返

清冷靜少少 飲杯水先

屌佢老味
呢場輸撚左100%係佢責任

搵Zouma同Rudiger派牌玩長傳
港超d領隊都冇咁撚低B啦

中堅廢
兩閘廢
其實點換都死

三中堅冇咩問題
只要翼衛有向前既能力

當年牙朗雖然都係出波廢，但後上同cut入去禁區係有

你搵e33 同azp打翼衛都523

老老實實 賽前好多人都諗住打343
係估唔到艾馬狗真係keep住廢

銘

12月唔係daddy on9
真係屎都無得食

艾馬狗唔撚想踢咁款
好撚燥

干2個中場

撚仔都冇腦 干地3中堅有雷c長傳，呢3個中堅冇個傳到
唔好本書睇到老啦

撚伯個陣衰就係衰
但係其實已經冇人可以出
美隊 占士 阿朗全部傷

換件新仔出黎斬啦屌 三頭地鼠時但收一件啦
又踢埋呢d西波

無牙朗打343真係無咩為

都唔剩係關佢事
中場都輸晒俾阿狗搞到後防好受壓

仲有泡菜仔

個後備龍

黑色12月 呢個月仲廢過摩狗臨比人炒果陣

3中堅不能主攻
何wayne又贏

多仔買左Haaland 即係

而家兩閘
Azp, Tomori 出波都垃圾
進攻又打少2個

冇咗夏狗差幾撚遠

Mount 又隱左形 兩閘又勁廢 咸無波踢
唯一希望竟然係安仔

Sancho is coming to town

安狗 fuck off

人腳真係好廢
唔買人應該冇頭十

轉做撚狗

醒左唔會343

多仔中鋒不嬲西 唔代表d咩

你又要放走個識放長傳嘅中堅，到頭來又要個控個波都小兒麻痹做長傳比波

reus halend sancho
三叉戟

一早咁打咪好囉，黃牌都輸少啲

見到艾狗同艾馬狗 我而家覺得保隊長，伊雲，馬路達好撚勁

三頭地鼠

條撚樣自己要走人做25仔

咁Timo冇可能走

tomori今場有無英甲水平

冇CA=完全冇盤扭過人

幾錢轉會費？

佢黎係咪即係山菜走硬

32分唔夠護級喎 點搞

咁既死人排陣同戰術，就算今季冇要求都好，再係咁，佢下一季都唔會擺得耐

22m咋

有CA既話呢兩場肯定唔會踢得咁肉酸

Rb唔撚爭在賣埋泡菜仔啦，成隊嘅作用好似幫人練兵咁

【突發】夏蘭特加盟多蒙特

多蒙特官方宣布，簽下19歲薩爾斯堡紅牛前鋒夏蘭特 (Erling Haaland) ，合約至2024年夏天。根據《Transfermarkt》資料，轉會費估計為2200萬歐元。

官方Twitter：

好平呀

呢件FM勁到癲

再踢d咁既西波 會唔會捱唔撚住

不過本身個陣真係廢都同冇得買人
之前連勝遮住晒問題
而家d人一傷人腳問題出晒黎
一月唔買人唔駛諗住下年有歐聯踢

咁撚平 曼出咁多錢都買唔到

開季又屌柒癗狗鍾意做派路
季中又要zouma做派路
iq150

其實今場打法叫進取左 奈何人腳技術跟唔到 長傳快放又接唔到波 係後面彈彈波又引唔到人過黎搶 佢真係要認真諗下車呢班人踢咩波先最適合

Azp呢條人間垃圾 有得出都已經係奇蹟 仲要做埋隊長

成條防線都係垃圾 3個中堅都頂唔到波 隻左閘又唔撚識mark人嘅

佢老豆好憎獌

不嬲放俾英超以外嘅隊係平價

咁廢真係不如唔好踢 本土踢住先

摩擦力

AZP出唔到波就算
E33放題咁撚樣款

正常人今場都會買車

韋利安=車路士秦檜

希望車下半場生生性性cup咗佢

唔介意冇前四
但上左前四半季之後嘔返出嚟就真係激氣

講到尾 都係冇買人姐

收番Moses, Ampadu, Drinkwater 升Lamptey上一隊 3.5m買番Boga 完成冬窗收購

但洗唔洗下下出三個垃圾中堅

冇歐聯踢收少好多

賽季完嗰陣排第十六名 護級成功

唔放比曼聯RB咪蝕好多

22m買來唔用都抵啦咁撚後生

即討傾轉會

呢隊垃圾點解冇人識傳中 全部後面8件加埋 得占士叫識傳中 真係經典

而家隊車咁撚廢有邊個肯嚟呀

可能有d咩轉售條款

唔轉3中堅都唔會屌柒撚伯我諗

點解

呢隊西波無咩好討論

Rb搵唔到人頂

關閪事咩
中堅唔識用波咪踢返433
等中場派牌
屌你老味 你搵Zouma派牌
抵你比人屌啦

而家會唔會變咗油王肯放水但撚狗堅持保護青糞

未換人之前 我仲以為練緊後場鳩傳

我眼中 個件天神都係差唔撚多

本來講haaland去萊比錫

有邊場輸左唔關佢事 連續8,9場 鳩搓波
人地對面阿狗唔係話勁 但人地都識 進攻足球唔係等於鳩傳攞控球權 而係走位加直線 one two 人地阿狗兩三腳已經去到我地禁區 你tmr同zouma 仲喺度互傳鳩搓緊

屌你兩隻超新星，加埋賣得個30 M都冇，蝕撚到入晒肉

送ayi比佢

有解約金
佢想走冇人阻到佢
不過拿高士文同撚仔
唔洗問都知跟邊個

買traore la dllm
成隊波都好似冇人識過人咁

Halend都係22m，平到

RB搵緊米蘭隻新利雲

我懷疑阿朗素屌左林伯老婆
受傷只係借口

咁可以一早兩個中堅
根本就係撚狗唔識戰術

其實轉會都無咩好討論
大家都知買星唔會有我地份
幻齒又唔會追撚含

轉會窗開係計咩時區

呢堆咁既垃圾 摩閪先落場都變傳奇

咁佢應該真係廢+樣衰
Agent係拉奧拿都得22m

其實成條後防除左James Tomori
Rudiger可以留做後備
其他可以賣撚晒佢

9pass 冇人走位
同sarri ball一樣

南野解約金

撚仔可能覺得後防廢咪塞多個中堅
點知弄巧反拙

雷狗隊佢巴打

咁都買唔到sancho真係執柒咗去算

講真就算唔知係咪水貨，22M買返嚟都抵到爛

同鄉舊隊友都唔放過

雷狗25到

安 第一個要清

雷狗根本想踢斷哂我地成隊 咁我地就可以買人

雲加

又借啲依反安

合伙人都唔放過

之前傳開曼聯係俾幾錢？

咁你支持定第二隊都得

安表現一時時

你點用人係你既事，但下季都係交唔到成績既話都係遲早等俾人雞，你估真係明叔大哂咩

安嬲左
要cup了

踢完簡迪踢韋利安

犬衝電欺

3中堅要求長傳準繩 波底好
無料唔好學干地

賣咗兩件球隊主力，賺返30 M都冇，慘撚到

生嘈使唔使一億

有預感雷狗完場會瘋狂慶祝

只少呢季唔會有事

老了

leno？

依撚仔嘅執教功力
買完都未必會變好

迪加

夏狗筆數夠做喇

auba好勤力

佐仔幫撚狗set play算啦

azp真係

其實想點
翼鋒三字頭仲要打英超
場場走上走路
真係無限氣咩

Azp有冇一球斬得起

一個山草頂5個haland，多仔賺撚到

真係事但買個dllm都20m up

陣間試埋傳奇巴狗係咪好過出衣狗

艾狗d傳中 屌你老母

安

Auba 勤力到呢 幾次都見到佢

是但啦反正都未反cup過

點解多蒙特買親啲人都咁撚平，買親啲人都好似低過市價咁多倍咁嘅

咪一撚樣

猛哥好波

tomori比人當狗咁撚

先個22m，rb咁都放？

tmr始終都中堅底 好鐘意清波

比個新仔屌打到

求其啦 出lamxxxx都冇所謂了

安好撚柒

安囝

直接比安啦 垃圾猛

班後防見到都想喊
應該係近20年最廢

不割蓆

撚仔落場表演賽算啦

林伯chur盡安仔了

MM第一下好分俾安啦

D 波係咁傳失 笑死

今日安都幾撚廢

嘩 好柒啊d防守

猛第一下唔比
扭完先俾

諗起當年笑放題個班仆街

佐夠10張黃未

進攻都係啦

講到廢一定唔係第一個係佢囉

成班後防得rj一個識crossing嗰下好野 其他人唔知練咩

將個波同個後衛拉去安度

6張好似係

冇眼睇

安廢到pk

猛換林狗啦

MM幾次都唔係第一時間傳俾安 搞乜9

安即刻分離性斷腳

係咁食牌

Lamptey

大袋幾時救世

未出過場都狗化了

猛責任大過安 第一下唔比 拉埋個後衛去安先甩個波比佢

拉唔跌

下世

你老味真係換

屌 猛咁樣比安

痴撚線架 青訓足球

哇靚仔乜水

真係出林狗

真係撚狗

真係換林狗

上場棄用美隊 再用隻垃圾英人真係損人不利己

躝

哇我屌真係換

撚伯有mon po

其實安見到猛去緊邊就應該CUT入中路 佢仲走去拉邊 兩邊都錯撚哂DECISION

企開啲啦

撚狗痴撚線

撚仔癲撚左

Iq150 淋迪

係咪有人嗌monkey

幼幼

撚仔護旗護到

踢咩位

兩個德國後備中堅

48號嘜水

猛應該第一時間比啦
安走左位

踼咩位

tmr打閘真係唔得希望呢個真係閘

笑撚左

個靚仔係咪踢開閘位？

個樣好細個

個頭Rudiger傷緊，你趕住換Tmr出去

新卡富

撚伯cls

癡撚線=,=

好野 有新仔睇

簡狗呢球斬波好有質素

林仔獨愛幻幻

Cls換人

雲加既視感
玩幼幼玩上癮

撚狗18歲未

鷹話左右閘翼都得

打緊友誼賽?

痴撚線
迪嘉訓低左仲換tmr

癡撚線 新仔

個樣怯怯地場咁

林伯+簡迪 =林迪

好似街場求其拉個細路湊人數咁

痴撚線嬌魔都冇份 佢有

力水差少少

所以咪話兩邊都錯哂

林狗我覺得同v92差唔多

神童

好似好全面

暗黑兵法

咩事？
超人仲傷緊換走tmr

林伯笑撚死

今場食咗幾多張黃

19啦 00年出世

今場好撚好笑

cls咩
嬌魔果次仲柒唔夠

好過睇嘔血343

19years90days

holand

嬌魔唔係閘

夠16歲未

是撚旦啦
屌
你自己望下個後備list
袋狗 阿衣 傳狗巴克利

點解唔睇下迪加有冇事先換

寧願新仔輸波

kepa越睇越普通

撚伯正式焦土

一陣迪加傷出點撚算
痴撚線

換曬成班幻幻出黎踢吖笨

我諗收咪聽到無事掛

holland番黎教la

鷹話psg想搶佢嘛

個靚仔踢開閘位 撚狗係咪想右邊出波好啲？

Kante斬波勁過隊中唔少人啦

幻幻個樣都冇乜信心

西女人

政治任務

marina

問題係安已經走左位 點佔到條仆街仔唔傳
又要拖到咁近 冇啦啦傳

安企原位 猛可以回後

Marina

撚狗想點呀

Marina 索到

仆街啦西女人

Marina : 要科水了

Marina好有女人味

唔撚識叫停換人，睇下點先換

落後緊會唔會逼死個細路

milf

marina落場踢輸十粒都無所謂

地標第一場係大戰
仲要落後
當佢美斯咩

放題起碼風光過，就算俾人百屌既朗狗都叫有過功勞，相反隻艾馬狗就真係乜柒貢獻都冇

頭巾魯迪加

撚狗出來根本同西女人示威

好小朋友

希望施治幫手勸掂西女人一月all in chillwell sancho ake

包頭迪加會唔會好似包頭佐咁進化

點解換tmr都唔換happy

西女人睇到黑晒面

林狗好似好快

有山曹同ake 全體車迷可以還神喇

最後應該一個都無

條新仔左腳定右腳

RJ傷左？

撚仔真係當玩緊Fifa
我地係用林仔打後備

少睇車嘅波
點解林伯成日將佐真奴放後備

又要交學費了

個個都驚驚青青咁 但照推出去

撚狗真係好癡線

好快

Marina 一定幫油王含到雪雪聲

全能既真里奈，求下你救我車

知道西女人今場係度
今場踢得西
出埋幼幼
迫佢買人

超級大傻仔

CG

足球小將 睇上腦

又玩上季sorryball
小毒毒入禁區頂波

爆頭會唔會好似佐仔咁進化

自動導航

油王好似有visa 今場有冇入場睇

希望頭套狗會介紹啲正野比Marina BB買

咪又係三頭地鼠

有冇人輸到麻木咗

超級大傻仔 kovacic

見到簡狗係禁區頂波就知今場輸硬

毒毒D傳波

個中堅高佢兩個頭

見到林伯出親生仔即刻精神左

西女人做咩坐係條阿狗明叔隔離

一跳起呢5個字就彈出黎

見到簡迪頂波真係好想笑

後防會zouma化

放題時期都勁過依班後防啦

唉

譚

林狗

撚仔勁到

暗黑兵法西女人睇就換走2次閘位

有分落袋改名我愛蘇馬

林狗差d助攻

哇 新仔好野

新仔

傳得幾靚

Lamp仔幾有分寸

打拜仁應該可以破疤俾人炒個記錄

譚狗屌你老母

個靚仔幾高？

林迪

撚仔係咪報細數
你話u16我都信

DLLM
含狗

撚仔同TAM有冇做過隊友

依個林狗係咪又係iq150?

譚慢撚到

巴克利要出

個48號有料到

而家係咪要叫lampard做撚狗
lamptey做撚仔

啱啱返到 撚伯做乜鳩出新仔

林仔呢球幾好

有料

傳得咁好都唔識入

林仔好快

撚伯撚狗

撚狗 細撚狗

Acole右腳ver.

睇個款RJ應該會坐穩右閘正選
林伯做佢後備

艾狗可以躝 撚狗上位

Marina:唔使買閘了

一早要出個細路

譚狗

上次Leno clean sheet係幾時

[英超葉劉] 阿仙奴 對 車路士 2